[PC]有冇人一齊玩個隻新驚 New World ，一個人玩好頹

最近見到呢隻驚好似幾好玩有冇人有興趣一齊玩呢隻驚

其實係玩咩？好似WOW？

都係類似mmorpg咁玩咯，不過我自己玩好無助

起碼比條link黎睇下丫

唔係只係得幾日可以玩 既測試咩

琴日玩左一日就退左款，打怪係有d 難度，block 依個技巧幾重要，但一lag 就block 唔到，有d 似Albion 3d 版

冇亞洲server個pingng打怪唔太惦

downgrade到慘不忍賭

仲要咁既畫面, 但optimize咁差

見個個post都話high ping到玩唔到,
其實官方都講左正式會有亞服

We are working to determine where global servers should be for launch in Spring 2021. For Beta Test servers, we're exploring options to create an optimized experience for North America and Europe.

巴打知唔知個connection error問題點解決用vpn入去玩完教學就連唔返

玩到20LV之後玩左一日Crafting
PVP game, 對PVP冇興趣嘅人可以pass

戰鬥方面
有d難度, 但係單調
我估因為想簡化pvp控制難度, 技能基本得3招
打怪冇乜變化, 玩耐左都幾悶
我大概150~180ping左右, 反應係有少少慢, 但係問題唔大

任務方面
接近冇變化, 得兩三種模式

採集生產方面
最基本既搵材料, 然後係介面到滑鼠click兩下造出黎, 成品既品質係隨機
不過生產用既工具係一個城入面大家共用
要有更高級既工具就需要成個城既人一齊做任務升級, 依方面幾得意

地圖
好大
要行好多路
不過因為我玩生產, 行路嗰陣會周圍望搵材料, 所以對我黎講唔悶
唔玩生產既人可能會想要座騎快d到目的地

最後
各方面黎講都只係勉強合格, 甚至有少少悶, 冇乜特別出眾既地方
唯一滿分值得推薦既地方係UI整得好好
UI操作亦都非常簡單直接

Game content 應該都要慢慢加落去先好玩
但技能得3招就少少ON9
雖然話可以隨時換武

Ping太高 俾手斧n爆
等佢多啲武器再繼續玩

PVE exp要平衡下 打左一個下午portal已經32
仲有好多token 換裝 有啲太易

得pvp？無pve？有無副本 raid嗰啲打下

亞洲ser = 支那+泡菜ser
online game要同依兩種生物玩已經好痛苦
仲要係pvp game 根本係折磨

你咁講ff14都唔掂啦, 又唔好睇到咁死先
(雖然真係好撚惡頂)

唔係下年先出咩？

玩緊
21 LV